海關 消防 入境 懲教 飛行服務隊 聯合聲明⋯⋯話要支持政府

係咪即係同暗示警察無緊守崗位

有依法施政咩

反了反了，同一哥割蓆

咁唔通話讉責警方 譴責政府咩

完

垃圾署長見字冚家剷

出黎做乜
出醜？